男朋友有第3者..........

一齊左3年半, 態度愈來愈淡,
原來係有第三者.....

有左第三者幾耐？

Yes 係我 鬼叫你太豬，見到你都唔開胃